白羅斯每日200人確診 依然有幾十萬人無戴口罩示威

白俄羅斯示威持續 盧卡申科乘直升機在示威地點上空視察

香港人：限聚令 不示威了

戰鬥民族驚閪

香港人不嬲垃圾

國安法實施左

香港人都收晒皮

師兄大陸人？

個直昇機師點解唔掉盧卡申科落去

唔係話D咩 但香港D恐懼撚真係好恐怖
根本得幾千單 死幾十個 仲要係老人/長期病患
但又支持限聚 餐廳禁食

等緊去英國呀

白俄妹好正

有《宇宙國安法》不了
外星人都照拉

黨安法實施同軍隊入城冇分別，當初一早講左會返屋企訓啦⋯⋯
各國制裁同live boat都黎緊，攬炒局勢已成，仲出黎送頭？

香港人只有返工
中肺炎都要返工

因為大部份人唔係驚武肺驚限聚令，係驚黨安法

過多半年，外國見香港人無咩反抗，美國換埋總統。你唔keep住團火，外國理西你？

外國到時候繼續同支那做生意啦

我同意香港人係太恐懼，但講到老人家長期病患者條命唔係命咁就摺埋啦

無限聚令，民陣號召遊行 應該大把人去

白俄呀

俄佬先係喎

其實唔關疫情事
係香港已經過晒最熱情嗰段時間
見到遊行咗成年咩都冇
啲人一係準備走
一係做返順民
一係就靜靜哋做實事

笑什麼，畜牲

他們都是蘇聯人

上晒甲，jm9

對唔住 我可能講得衰 我絕無輕視任何生命既意思
我意思係 根本就唔關餐廳同人群聚集事
好明顯睇得出係政府既免檢疫搞到香港出現第三波 搞到死多左幾十個人
恐懼撚就覺得 咁多人奶野 都係繼續禁食限聚好
但事實禁食同限聚根本就冇任何作用 冇真係貫徹本意
姐係禁食晚市但早午市冇禁 限聚二人但辦公室唔限